酒店女友「不接S」男友不信一試破功 兄弟暈船私約下場慘烈

一位在通訊軟體自稱「頑皮豹」的男子，與一位自稱「賣藝不賣身」的酒店妹交往，由於頑皮豹不信派出朋友前往消費點檯測試，沒想到酒店妹卻破功幫其用嘴巴服務。酒店妹後來被男友拆穿心生不滿，趁測試男約她吃飯時，找來2位男性友人痛毆、索討遮羞費，測試男事後提告，酒店妹最後被判刑1年4個月。

根據判決書指出，酒店妹在台北市中山區林森北路上知名禮服店「鑫海」坐檯，後來結交一位在通訊軟體上轎「頑皮豹」的男友。酒店妹對男友說她是賣藝不賣身，上班從不接S，男友不信，於是派出友人前往測試，沒想到2人在酒精催化之下，酒店妹竟然用嘴巴幫友人服務。友人趁機拍照傳給頑皮豹，頑皮豹勃然震怒。

頑皮豹事後拿著照片質問酒店妹，酒店妹說那天是喝太多，2人大吵後分手。沒想到，當初幫朋友前往測試酒店妹忠誠的男子竟然暈船，等好友跟酒店妹分手後發出邀約，酒店妹相當不爽，在赴約時順便帶了2位男子毆打測試男，還索討30萬元封口費。

測試男提告，法官以違反恐嚇取財罪判處酒店妹1年4個月徒刑，而前往毆打測試男的人則依照共同恐嚇取財罪處1年6個月。

台北市+1

好似幾正

測試男

拉

做佢兄弟真係爽

同夜總會女一齊
條女話自己係金魚
條仔搵兄弟試試
條女幫兄弟BJ

其實去到呢到，扑一Q話性格不合分手就完
然後個兄弟想執二攤都應該同男主單聲先啦

成件事有溝通咪唔洗比人打

S=SEX?

到底邊個先係測試男

On9仔

來淫亂派對。

笑撚死，執人二攤都仲要捱埋打

台妹真係好撚淫蕩

估錯以為支那

S=Silly

咁撚ON9
乜野賣藝不賣身
又做雞又拎牌坊
扑野就係技藝

條女好撚正
more

全套免問

要畀人打一鑊喎

周澄

暈船=沉船？

酒店妹相當不爽，在赴約時順便帶了2位男子毆打測試男，還索討30萬元封口費。

繁體支那

D女一樣勁鍾意做雞

勃然大怒

酒店妹竟然用嘴巴幫友人服務。
友人趁機拍照傳給頑皮豹，頑皮豹勃然震怒

夠哂老友

應該都係想執多幾劑啫

S for Shit

林森北路

S for STUDY

賣咩藝呀

口藝

關乜溝通事 係條傻仔伏完條女搞到佢地分手 仲諗住返食 比人打獲金好正常

禮服店？

不爽d咩先？扮上菜俾人識穿

港漫招喚

bj唔計S
無破到功

做雞有咩藝可以賣？

吹簫

李斯

條女真係賣藝，咁仲dup柒條友，唔公道

有冇人試過

人性 每個人都總會有私心 兩個和尚擔水

係咪好似jav咁
係試身室
條女度你腰圍就借啲易凸碌鳩出黎掂佢個咀

本身爽完一次大家散band就無事
係條友想再食先畀人打

因為會自動上壘

唔係咁睇，佢係出黎做，冇理由打後面個客，雖然個客玩佢之前

食過返尋味

關鍵係有冇俾錢？有俾錢條女唔岩

帶夠錢屎眼都有得屌

去監倉同個獄長睇下會唔會賣藝唔賣身

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂呀

賣藝不賣身

捱打原因係報串

岩呀, 含撚係技能黎

測試個條友真係好撚蠢, 台仔智商係咪真係咁低
試到條女咁放, 就梗係唔講畀正牌知, 咁咪可以得閒翻食

呢句嘢寫到無頭無路既

台灣錢櫃分級數
自己去youtube google 可以睇更多

口技都係才藝

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

應該唔知條女已經同條仔攤牌, 臥底身分已經通天, 佢先夠膽約.
同兄弟打定個電話, 套下口風, 問下自己身分有無曝光, 都可以避到啦
食還食 有D野小心D好

1999

頑皮豹

手足

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

冇入到woo

齊共渡快活日子總有樂趣

有藝就唔洗出嚟做雞啦

勃起震射

係再食俾雞打

台灣名好抵死

索討30萬元封口費。
條女比既先叫封口費, 問條測試男拎既應該叫賠償
台灣記者

虛榮心

屌 可以口爆仲想點撚樣

台灣真係風化之地

含，都無扑
不過台妹講野都係信一成好喇

臭雞

陳國邦

我到底睇左啲乜

屌完上面要屌埋下面埋齋

呢啲真係臭雞，比人篤爆自己係雞仲打返人轉頭

林森北路嚮晒朵㗎啦，賣藝不賣身都信？

來輪住插佢

台妹

喂張相呢？

五十年不變！

酒台妹賣藝不賣身咁賣咩藝

女人做雞都惡過人

寫到咁都睇得明既

事實上真係賣藝不賣身

輕鬆

扑野 是造人技

某程度上
吹功都係一種"藝"黎...

條女仲判得少過打人果個，條女真抵

好羨慕台灣有法治

頑皮豹
測試男
酒店妹
頑皮豹個名最on 鳩
古惑狼個friend

原來香港沉船=台灣暈船

好亂

幾靚女咁

齋含唔夠喉，想屌埋個閪
咁好心就屌埋閪先爆俾個兄弟知啦，黃左仲返手食，都傻傻地

痴線, 我睇左D咩

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

謝謝大家

梗係想屌埋閪窿，上到床服務更多啦，波皮都未揸曬，六九，毒龍，顏射，隨時有得中出埋

只係send左含片俾頑皮豹，應該仲有下半部分

S for 陳國邦

邊有單口爆唔屌閪咁on9

台妹好純冇機心

支那得啲人殺我我殺人嘅新聞

呢啲仲離奇過AV劇情得台灣獨有

！

幾精彩

所以話連登係最多基佬同時文化氣息最濃厚就咁解，#19先有人話條女正，要 more...

Btw more

都估到會有呢篇潮文出現

第二個結局

測試男影含撚相引事主
事主本來愛上條撚
想分手同測試男一齊
點知測試男又搵番條女
於是事主搵人打鳩測試男
三國大混戰

台妹永遠唔會令我失望

又唔係冇比錢

金魚即係唔扑得嘅雞？
咁咩叫金魚缸